𢦓日諗中共倒台，不如直接啲點樣令港共倒台仲好啦，依家民怨咁重連民建聯都頂唔順

港共倒台又點 係咪支共搵隻大陸狗嚟管香港

錯啦，港共倒台跟住就係港獨